有邊啲otherwise係完美嘅藝人不幸奶共?

莊思敏
真係諗唔明一個咁完美嘅女仔點解會親近一個咁不堪嘅政權

王+2

skr

陳百祥

鋒味而家

完美結他手

周星馳

熱巴

容祖兒

共產黨有咩問題